柒武裝甲車報銷，民權法都過埋，區議會又輸埋，都未見到老解碌豬同流浮山200刀手

係咪睇唔起香港人？

又話深圳灣過黎12分鐘
個運動場仲有冇人扎營？

仲係深圳個運動場集結緊?

點撚知佢地

喬裝POPO或示威者係八月開始就做咗好多嘢啦.
被跳樓被俘屍被失踪嘅應該都係你班非法戰鬥人員做嘅.
豬乸很賤的,佢話比老美聽唔出老解,但實質換咗POPO服裝,一樣出嚟做嘢.